黑警同MTR配合黑社會在元朗屠殺無辜市民

全程錄影證據

第一階段: 西鐵站外圍毆打市民，特別針對年輕人及有參與遊行的人士

第二階段: 西鐵站內毆打普通市民，有女士被打爆頭，滿地鮮血

第三階段: 衝上西鐵站二層月臺，再瘋狂襲擊列車內市民，入面有女人有細路!

屠殺30分鐘後，黑社會人士離開，一分鐘內警察剛好到場，警察與黑警擦肩而過，黑社會全身而退

〔元朗站〕嚴重懷疑地鐵有份同黑社會合作

當時月台全部係白衫黑社會

然後白衫見地鐵唔關門 就情緒失控
衝晒入地鐵車廂打人 見人就打
車廂全部都係尖叫聲同埋喊聲
有女仔嗌：我岩岩收工咋喎做咩要打我

跟住有個男人跪係到求班白衫唔好再打人

警黑勾結，必須付出代價，一個都不能活

黑社會=警察B隊

一定要報上國際新聞

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

班警察連馬斯洛需求層次較低既層次都保護唔到 以後唔敢入元朗

Mtr做得d乜先
唔好亂屌

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

MTR要追究

睇錄影，特登間斷式開關列車門比黑社會打車內人士，而且職員全部神隱不維持秩序

警黑合作 元朗新秩序

屌佢老母起碼都關番度車門先
仲夠敢死開廣播叫車上D人落車
我屌佢老母啦

等睇cctv爛埋

邊個字頭？全民自發元朗冚檔！

班白衫頂住度門點閂呀
你平時夾門開返都係咁

推

MTR特登間斷式開關列車門比黑社會打車內人士，而且職員全部神隱不維持秩序

係呢啲時候唔開車

求求大家一齊做文宣，比大家都知道元朗事件
包括睇開TVB既市民

MTR特登間斷式開關列車門比黑社會打車內人士，車門外全部都係黑社會的情況下廣播叫人落車而且職員全部神隱不維持秩序